我宣佈花鵰雞麵係台灣最好食既杯麵

台灣啱啱出糧畀樓主？

我宣佈百勝廚喇沙麵係新加坡最好食既即食麵

垃圾麵
香港賣廿幾蚊包，性價比低

花雕雞麵好普通啫，D雞肉又嚡，我開個合味道雞麵加羹花雕落去都得啦

Agger 仲要響新加坡賣好平